(有圖)喺街上見到肥絲真人!

肥絲邊有咁靚

兩個都極品黎

唔好迷戀姐

應該要講肥絲應該仲柒

肥絲係連登毒撚嘅女神

邊度街上

街上廣告

我建議你開少啲無.....

俾個機會你諗多次

燒腩肉

好想埋個頭落對奶到, 索佢奶底啲汗績!

ching識食

俾大家放左工都可以打下j

都係豬閪